做嘢post沉晒，盧偉聰咁好討論？

咁好開咁多盧post，唔好推盧post

推，為大家唔好推咁多盧post